[漢堡撚] 香港有邊間好食？

依排好鐘意食漢堡包
唔知各位巴絲有冇好推介呢？

Kobab & Koshi
老蘭隔離
個安格斯漢堡真係無得輸